[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

PUSH

〝┼＊白與黑的世界〃兩極爭到最後[▌+ ┐ 。

﹎ㄖ°*&quot;今天將心聲以心化成樂韻 〞×ㄨ

◆╳﹏〝在錯的空間遇到一個人°〣║Ξ愛又不對〃不愛又痛﹎ㄖ°*&quot;

留名 幫埋蒲公英

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

]×〞|| |過去太幼稚從來未懂珍惜妳+°×||°

︴〢×。°在車窗外面排徊〝是我錯失的機會〞﹏

■□×!)＊我用眼光去追〃竟聽見你的淚《×&quot;〞|| |

×＊〞…因著愛情〃我的日子充窒著太多太多的幻覺｜∥×°】

ξ﹍∣∥°世上最痛苦的是我就站在你面前..＊)）你卻不知道我愛﹍!!×°

█[]..＊+誰叫我什麼人不好愛×°﹏只愛你一個？__ _°o

＊▅°×愛情就如毒癮〃還是愈早戒掉愈好`×[]*﹡

乜鬼來

我既感受。。。

+＊×在第一個夜裡﹏ξ淒淒地落下了淚▊]]〞 〃×\★＿生命綿綿無盡°||\/×還有很多個孤單無愛的夜要捱過°∥│▍

＋+°＊得到愛情之後ˇ°居然比得到之後更難過°!_)×

﹎×╳ 愛情○。°×居然是一個地獄〝[|▃

Σ °〃你在愛著我之時卻想不愛我+ㄨ﹍根本就是一件不合邏輯的事〃▋[[]|&quot;

█[]..＊+你肯定我是愛你的嗎？ㄍ. °×﹏__

﹎°×||Ξ′在愛情面前.+°.我不過是個懦弱小兵〞_▂+°

〃×\★＿原來〃當愛變成習慣後‥．只會更深′更逼真°〞×∥

．﹒×°命中注定得不到的Σ°終究不會屬於你Ｘ.. ×..

咁多符號既你既感受

〃×\★＿原來〃當愛變成習慣後‥．只會更深′更逼真°〞×∥

代表我內心既不安

整閃字

Shit 玩下msn

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

*：『明明就 不習慣牽手』*^`

個po咩事

做乜?

我騎劫左

係

生性呀

唔識

咦，新post

都仲係好難過，其實都一個月
佢今日出國旅行，同朋友去
但係男定女，不得而知

關你what事

你有資格講e 句？

nope

公公你是最好的

唉

呢個世界其實關自己事既野太少
但好多野都想知

唉what!

知太多自己仲hurt咋!

其實唔會，認真的
唔想透露太多，但佢同男人去旅行，我都預左

咁唔好留意佢啦!

仲係放唔到手 好辛苦

咩事呀?

分咗手大概1個月

點解分呀

唔想再講了
只係好掛住佢 但人地已經有新戀情
今日幫個frd整求婚野
又諗起佢d所謂承諾
依家又開始喊

放低啦屌
承諾既野up既啫

妄想有一日可以復合

唔係依家囉

我盡量係人面前扮冇事
每次一到臨瞓 就開始亂諗開始喊
其實我仲係好唔開心好辛苦
安慰既說話聽左好多好多次
知道要自己醒 冇人幫到我
但我真係好攰

唔好再幻想有得復合 搵過個啦

明白呀,
所以要充實自己既生活
攰就唔會諗咁多架啦

我好攰 但瞓唔到
日日搞到4 5點先瞓
睡眠質素超差 係咁發夢

太痛 第個不了

我當時都係咁,
隨住時間過就慢慢無事

就黎覺得自己有抑鬱傾向

分左手都要以朋友身分去關心我先係最殘忍
可唔可以畀我快d放低你

無事啦, 放鬆d, 唔好再留意住佢啦

無可能做到朋友架!

唯一解釋就係 佢唔愛我 我仲愛佢

做唔成朋友架啦依家!

對方唔想做朋友係因為未放低定因為已經唔愛？

放唔低先唔好做朋友
做左朋友，又關心你，咁咪仲難放低

agger 同埋唔駛同你一齊
都可以用朋友名義享受你嘅陪伴 知你狀況 咁有咩incentive要復合
仲無機會比佢掛你添

對佢黎講, 可以慢慢逐少習慣無咗你係點, 唔係one-off. 又可以不時關心你少啲罪惡感
對你黎講就只係拖慢你癒合 仲可能要睇住佢有新伴侶再傷多次

但如果放低左 已經無感覺 應該都唔會想做返朋友 因為已經慣左 自己又唔係無朋友

所以理性既話 為左雙方著想 斷絕來往係最好？

你叫我最快樂 你也叫我最心痛
睇落要長駐係呢個post sorry

傷心便唉

又傷心

日日都傷

每日臨瞓 真係鬧鐘咁
硬係會極度sad sad完又冇咩事

係 sad完第二朝起身又無事
喊到累就會訓

每晚輪迴咁 好極端

無計 夜晚唔洗面對人
做返自己

但我sad到痴撚線咁
嗰段時間控制唔到 會係咁亂諗
然後ig/搵朋友放負
但之後又會好返
我都唔想咁煩 但係唔同人講真係好辛苦
好似下一秒就痛到頂唔順咁
將分手責任全部攬曬上身

咁就同人講
或者錯的不是你

其實亂諗又點 結局都係一樣

我其他時候會咁同自己講
臨瞓會控制唔到情緒
其實我好撚憎咁既自己
我都想放手 但總係剪不斷理還亂
點解唔可以灑脫d
明明唔想再麻煩人 唔想繼續唔開心落去

做乜要咁心急 放唔到咪慢慢黎
又無人迫你
唔想麻煩人咪自己解決 做其他野分散一下注意力

做自己野

一路都好努力
正常既我都頂唔順自己太廢
搵左份工 聽日返8點

無心情做

唔洗成日都迫自己放棄
換個角度諗 或者長情都係一件好事來

你廢 我仲廢過你 4年啦我

長情=自虐
你仲等緊佢返黎？

不論係想move on定復合都係唔搵佢比較好
想復合嘅 對方一個月都唔搵你就可以死咗條心

屌你 一早就放負

蒲公英做乜會嚴重左 之前明明好返好多

你錯了 佢冇好過

佢扮落山嫁咋

五月同佢分左手 佢話做返朋友
同我一齊好辛苦
我都知我令到佢好辛苦
分手果陣試過道歉 求佢 但佢好決絕
呢2個月我都間中whatsapp佢
但佢有時覆 有時睇都唔睇
我已經改哂壞習慣 就連打機都戒埋

無好過

你兩個做乜夾埋一齊講我壞話

扮哂嘢 快啲走出嚟啦

咪等啦 佢風流快活緊咋

真

我都一年啦 我有時仲會諗起佢 我真係唔明點解要分手

你最近有冇見過佢啊

有早知。。。。無。。。

唔講 但有聯絡

佢仲拍緊拖？

以後帶眼識人 但我覺得自己好難再搵到

起身啦仆街

無拍

上到大學大把

起唔到

你有無爭起過

有

屎姐 你個fd 呀 快d 屌打佢

會唔會覺得好遺憾？

佢冇救 其實 得都都差唔多 冇咩好屌

我對自己冇信心 更加覺得個個都咁衰

屌極都唔醒

會 但我為我曾經擁有過覺得幸福

對人更加冇信心 成日都覺得啲人唔知點 奇奇怪怪咁

我唔知仲會唔會咁愛一個人 只係覺得既然唔係佢邊個都無所謂 成日都會暗地拎人同佢比 你地會唔會

收聲

唔好玩ocamp

得你會

你無資格出聲

Ok8

係 唔知自己幾時變到咁

岩

岩岩見到個垃圾po 左ig 發夢
點解望到有d 唔舒服仲

餘震是靠在你掌心 永遠被困

我間唔中都會發夢見到佢

咁咪代表佢個心已經冇咗你

大家上年都係咁上下時間聚集

脫離苦海 唔好再諗佢

無自己房 好想即刻跑落樓下大喊

Go

Hi 琴晚發夢見到自己同佢出街

跑下步 行下海旁

我最近都無啦啦夢見佢
唔知做乜鳩

今日分手

係
又來叫春了

diu。。。我晚晚都發夢同佢結婚啦
收P啦
唔結啦 人地都唔想

因為臨近分手時間就會病發

做乜錫我條女

今日又跪咗係屋企喊 一見佢啲嘢就忍不住

唔好喊
收埋佢D野

企起身 唔準跪

寧願沒擁抱 共你可到老🎵

咪咁頹啦屌你

呢句真

分手一週年

咁錫你

consider

no
I reject

but tell me what u done for me

what 7

做咩錫我男朋友

同ex散咗好耐
前排終於有機會可以再試下拍拖既滋味
到錫個陣先發現原來自己愛唔到人

點解要咁對我

咁有冇分手？

我同佢無一齊到

你同佢一齊咗幾耐呀？

因為你仲放底唔到個ex?

+1

將分手責任全部攬曬上身+1
覺得好自責，
好耐疚。

同你經歷好似

一年不到

但點解會散?

係 唔跪 收起咗了

當時大家個戀愛經歷都唔好
佢ex好差 我ex玩家心態 外面有其他人
最後
我係佢ex相反 走極端 對佢太關心
佢又同其他人噯昧
我個心真係好碎

唔係
係比ex傷到愛唔到人

因為再相信唔到人

一齊三個月時
好多磨擦 但都好sweet
大家好有主見 大家都想磨合
之後半年 大家都係咁
大家都攰了 佢係期間有其他唔熟男仔搵佢傾感情事
拎好多佢身邊叻人同我比較
我都心碎

然後同個個男仔變到好似fwb咁

利申：沒有啪啪啪

我都分手一周年…比左三年時間佢…
明明做到最好，最後敵不過第三者…
比太多感情出去，唔係想收就收
頭兩個星期我做得最錯係好似狗咁求佢唔好走
頭兩個月我做得最錯係日日喊到收唔到，野都唔撚食，唔愛錫自己，但係佢已經風流快活緊
跟住開始接受現實，unfollow左佢ig，接住係將佢送比我既信，禮物同我同佢所有soft copy 同 hard copy既相全部掉晒，近排我del埋佢手機同unfriend左佢fb，將我post係fb既回憶全部del晒
雖然有時仲會夢見佢，有時諗起佢，但人總要向前走…
縱使我覺得自己已經唔識再愛，又或者叫做怕左愛，但我仍然相信有長久既愛

我都講好多傷人說話 好仆街
我都知自己好差

之前我都有將我ex同身邊其他人比較
不過咁其實會好hurt，所以最後被分手
但你會唔會比人戴咗帽?
咁係你定佢話散呀？

好擔心以後都會失去愛上人既能力

佢提出
我都有諗過 個心情沈重
我信佢無 所以個心好忐忑 因為我覺得自己太差

傷得重就會唔識再愛 唔洗擔心

佢而家仲同緊第三者一齊?定有搵返你？

已經擔心緊...

我個心都係
第一個女仔 10年 frdzone
真正有拖手 拍拖 22歲 但個女仔話我縛佢唔住 一齊唔到
之後有個女仔追我 又同時追其他人
到ex
每次都以為放下 可以好好拍拖 點知都爛尾

唉 個男仔個口水味好似ex

同我之前個case好似
我個ex都講咗好多傷人說話
但你好啲，起碼你講完之後知係傷人説話
個ex講完之後完全唔覺自己係傷緊人，仲話係我太敏感。

我都係對方提出
但個個係你初戀？

以為可以一生一世，但轉個頭段關係就冇咗。

我第一次俾咗佢

大支哥幾個post見到你

男人都會計較第一次架？？
以為得女仔計較第一次。

啱呀！ 仲覆緊你添 其實個ac係問朋友借的

我上年9月同佢分手，佢五月識條女，跟住暪住我同條女去睇戲，食飯，晚晚飲野（佢地住樓上樓下），比我睇佢手機發現呢條女，我當初問佢佢話冇野…我當初完全相信佢，之後越黎越唔對路，佢講大話呃我話同老母食飯，其實同條女食飯，跟住有我同佢講我去左佢屋企附近，佢話去小學探老師，仲影埋相，咁我唔信佢唔得啦，之後等左佢一個鐘，佢同我坦白話探完老師同條女食飯，你老味我等你一個鐘你同條女食飯？我同佢吵大獲，個女仔就扮晒野安慰佢，仲約我出黎飲野，話我個ex送戒指比佢（之後其實係個女仔叫我個ex送比佢）不過都一樣賤架啦，跟住同我講分手，我仲好似狗咁求佢唔好走，我住上水，佢凌晨一點半掉低我係金鐘自己同條女走左…分手前同我講咩以事業為重，唔會拍拖住，分左手唔夠兩個星期就同條女一齊，完全冇尊重過我，仲話要同我做返朋友，我呸，賤人與狗

個名唔係我改

我分手果陣比我個ex講到我一文不值

認定一生一世果陣已經輸左…因為對方根本冇諗過…

大家都想第一次係同最愛可以行到最後個位

屌 個時仲問可唔可以嫁俾我
我仲好開心
我仲信係真

我果陣佢仲講埋點同我求婚點添，最後咪又係咁…

好似狗咁求佢唔好走
我嗰陣都係，簡直乜尊嚴都冇曬。
仲要係地鐵站、好多公眾場合跪地，比人拍埋片。
但你求佢求咗幾耐呀？

我都係！！！
然後佢踩我嗰陣我仲喊住話，對唔住，一切都係我既錯，我以後都唔會咁，我會改架啦，求下你比機會我。仲要跪住咁講。
而家諗返起真係
但佢條件又唔係好

所以先會比第一次佢

個時又話生日陪我
最後連生日快樂都無講

我係地鐵外面，果陣已經好夜，好彩冇乜人…但係樽鹽都係冇晒，我求左佢個半鐘，佢最後都係同條女走左，果刻…或者再前段我知佢送戒指比人果陣…我個心已經碎成粉…

果時佢寫生日卡比我話以後每個生日都陪我…呵呵…

I know that feel bro

好多承諾都唔講
講咗又一個都無做

佢同我講話知佢有錯，佢會改但唔會為我而改，會為下一個而改…

佢叫我老婆添
分手前一晚仲主動同我講我愛你一生一世兩次，又FaceTime，又goodnight kiss
之後個晚就話分手，明明前一秒仍然好sweet
呢種咁突如其來既差異，好難接受。

但你同佢拍咗幾耐呀？

係…所以承諾唔好亂許…許左就要做，佢當初話深思熟慮左好而先同我一齊，我真係信佢…
所以不論男女，都會有渣到貼地既人

愛情會有報應架，
但佢而家仲同緊個女仔一齊?
有冇搵返你呀？

I know that feel bro,分手前一日我同佢仲早上說早晨，一齊去行街買餸煮飯仔，又係屋企攬住睇戲，夜晚佢走左之後仲即刻打電話同我傾計…仲sweet過以前，原來只係暴風雨前夕

三年嘛

屌 一樣
但佢好好 知我要interview 唔同我講住
但我feel到已經唔同
一諗又想喊

又話咩，無論發生乜事都唔會離開你，最後話要分手嗰個係佢

又係佢flirt我先 又係佢甜言密語先 又係佢叫我老公先
但係又係佢走先

點解講得做唔到

一定hurt到痴線，但你個ex條件好好？

佢仲同個女仔一齊緊，亦冇搵我，佢之前有搵我但係我好冷淡，所以佢應該知我再唔想理佢。
我都信愛情有報應，因為我就係報應返黎，當初我同前前度分手係為左個前度…所以我信報應…我同前度分手之後即刻搵返個前前度講對唔住，因為我終於明佢感受…但我個前前度反而同我講當時分手佢覺得係佢自己保護唔到我先令我走…我真係極之內疚……

exac7ly

either, 係佢追我先，係佢話愛我一萬年先…所以甜言蜜語都只不過係糖衣毒藥

佢話我HURT佢HURT得好深
其實...明明兩個人都有錯
佢應該永遠都唔會返黎 但我仲想等佢
(佢分完手一個禮拜內有左新女 唉屌)

所以頹廢左成半年先叫做企得返起身，佢除左有身材之外又唔叫有條件，冇學歷冇事業冇錢冇樓😂不過都叫共過苦…

我都係！！！
佢話分手之前做啲野比平時既佢sweet勁多！
但佢地咁樣做既目的都係等你難啲放得底佢，
對你好咗又sweet咗好多，因為佢地有計劃地分手。。。。。。

好耐

我只問可算係糟糠之妻…佢最無助既時候我係佢身邊，佢最需要人既時候我即到，對佢無微不至，佢有排冇收入我仲倒貼比佢…人地話糟糠之妻不可棄之…唉……

我同佢一齊無咗份工
佢都知係因為佢
但佢仲洗我好多錢

分手前佢同我講做野好攰
好躁同唔想見到人/同人講野(尤其係我)
話要時間冷靜
我比左時間佢 到左一個時候 我覺得好辛苦好唔開心
叫佢比個答案我 佢話:你點解要逼我 咁分手啦
我嗰陣又係不停求佢 日喊夜喊唔食野 係咁飲酒
分左手唔夠一個禮拜 有新女 帶埋上屋企
可惜仲未move on到 好想等佢返黎
就算佢有個第二個都想等

佢block哂我所有嘢
我都delete所有record
我仍然好驚見到佢所有資訊

同我一樣，又係話工作好攰，又係話要時間冷靜，最後話我比好大壓力佢講分手，全部套路黎，目的就係令你覺得係你既錯先同你分手

咪等佢啦，you prefer better

我個位都係

me too…一見到就諗起，一諗起就想喊
同埋佢宜家全部都係同條女d合照，同我炫耀咁

請問上面幾位都係絲打？

講得好好#1

屌 一模一樣
佢最後同我講既野係:其實我冇話過你唔好,同埋係我既角度黎講, 係你講分手先. 之後你想既話,可以一齊食飯既,不過唔係呢排
諗起都開始SAD 仆街

分手前佢仲係fb到打願得一心人，白首不分離，d人仲問佢係咪求左婚…佢果陣話係同我講，我宜家諗…應該唔係…

me is 絲打

啱呀！！！個陣feel到已經唔同！! !
但我個陣仲好蠢咁以為佢終於開始知道點對女朋友好啦，仲覺得好sweet好幸福好開心，點知第二晚就分手。

分左手就快一星期 雖然我同佢成日嘈大交
但係我都仲係好掛住佢 成日諗住同佢既開心野

屌佢老味啦渣男

以我所知ig fb都係用我影嘅相
我都知佢好心軟 所以無unblock 我 應返我
我都好想我有好成績 有些少成功先搵返佢
即使佢有第二個

啱呀！愛你又係佢先，但估唔到分手都係佢先。。。

為咩分手

多左咁多人

佢咁對你你仲搵返佢
果然邊個先愛上就輸了

仲有得挽救就去馬

好撚攞黎賤
明知佢係賤人 都想等佢
我知自己有錯 之前考試壓力好大 脾氣好差
想改 但佢唔再比機會我
見到呢條片 喊到ON9

其實應該佢愛我先
成日sd噯昧嘢俾我 真係好sweet
我都係想了自己心願
我好想每日煮飯佢食 佢好開心話:好好味啊 老公
我好想陪佢88年生日

散播下負能量

主要其實真係成日鬧交 之後我又比唔到安全感佢 搞到佢成日懷疑我 其實都係我一手做成

好感觸

一路睇一路應一路喊
對上喊 應該係我好兄弟過身

睇黎係好男人，識煮飯
我都為左我個ex做好多野…為佢煮飯，洗衫洗底褲，剪腳甲，佢讀書時期project唔識做，我洗人情牌搵人教佢做，仲陪佢通宵做，佢成日唔記得呢樣果樣，我全部幫佢備一份係我自己屋企，佢日常用品我幫佢買，佢有哮喘，我買藥放係自己身邊因為知佢成日唔記得帶，佢鐘意食放題，我陪佢食，佢想做，我比佢，佢鐘意去玩，我同佢周圍玩，錢都係我出…我可以做既都做晒…個個都話佢襯唔起我，我覺得我愛佢就得…原來唔係…

我覺得可以忘記曬以前一切
而唔係佢講既 曾經真係好開心 但以後都唔會係你

溝通下傾下啦，如果真係鐘意就放手一搏唔好比自己有遺憾

同你一樣我都係報應返黎，經歷啲野都係報應，本來都唔信報應，但今次黎咗報應之後就完完全全信有報應，只係估唔到報應黎得咁甘。我明呀，因為發現前前度對你最好，但你同前前度而家仲有冇聯絡呀？

唉…呢d分手名句

屌真係一樣
我都為佢做過好多野 但好想成日陪係佢身邊
好想成日見到佢 佢覺得冇曬自由
話同我講 我就發脾氣
但冇諗過自己幾恢氣/嬲咁同我講
覺得我咩都唔岩 得佢一個維持呢段感情
可惜分完之後我覺得 呢D都冇所謂
我可以改 咩都改曬 但唔好扔低我一個好冇

一開始 個個都話會娶你
結果 你搵過下一個啦 我地唔夾

有聯絡，不過只係朋友…好多人叫我同佢一齊返，但係我都冇面目叫佢做返我男朋友，又唔知佢點諗，同埋佢係台灣人，一齊返都係異地戀，我原本已經係一個冇乜安全感既人，成日要人陪，經歷過今次，我宜家安全感直情係負數…

鐘意呀 但係我怕我地咁樣落去只會令佢難受

HI 公公好耐冇見！

屌一模一樣
我又係想日日陪住佢，佢又話要空間，覺得好大壓力好唔開心

佢直情冇同我叫我搵下一個

你地係咪一有問題就吵左大獲先

仆你個街 想同你坐低認真溝通下
你又話唔想傾 下次先BLABLA
好攰 好攰你又有新女
仲話呢個係真.認真 會結婚 唔係玩
你當初都係咁同我講架 呢D大話真係得仆街先講得出

可惜我仲愛你呢個仆街仔 沉淪到唔想走

知唔知點解佢咁講
因 為 佢 已 經 搵 左 下 一 個

咁佢性格本身係咪好好個啲？即係好識就你，比到你好多安全感個種

要是我先開口 很需要你逗留

我唔開心呀 我失戀呀

點解dybala唔岀要岀垃圾仔
Messi bb 明明今日無散步

IN MEZA WE TRUST

可否不離開 講出你的感慨

入黎講聲
大家加油！
無野係過唔去的！
只有自己難為自己！

利申過來人

每一次出街都係你比曬？

我都為佢試好多 煮飯、陪佢溫書、接佢放工、教佢做嘢，佢上嚟我到都想留好印象我屋企人，我俾錢佢買嘢上我到。
佢想去邊 我都做定功課，佢怕凍 我一定帶多件外套，佢唔飲太甜 我一定帶支水。
相反的是佢認為佢身邊人覺得我唔襯佢 佢一個朋友、一個親人我都唔識
我身邊所有親友佢都識。 好心酸

meza

唉仆街唔好再講…我已經不知愛為何物

對佢好勁好勁好，但偏偏佢就唔識珍惜。以後自問真係冇能力再對一個人咁好。

SAME啦屌
淨係想等佢 其實我唔知係唔甘心多D定愛佢多D
其他人 唔想搵人做水泡

都係…佢知我咩時候需要d咩，有次出街食飯，食食下我望左佢一眼佢已經知我食唔落…呢d位係感動既…

something that can kill u

係 佢話男人應份

有好少量佢俾

I know I'm not the only one who regrets the things they've done

你唔會憎佢有另一個架咩？

我ex都話 希望我可以搵到更好

ex撚ac7ly

唔會啊 佢肯返黎
我乜都會原諒佢 會改自己錯既野
但佢覺得其實係我錯 我無理取鬧(下刪1萬字)

大家 醒下啦
上年我都係依個時間入左依個post

要是過路人 你想留都留不住

同是天涯淪落人

我好自私 唔想佢搵得更好
返黎好冇 我對你做比任何一個人好

Same same

係啊，就算之後遇到另一個，我都未必對佢咁好…一黎傷過怕，二黎真心攰…

將分手既責任全部推曬落你到，講到完全係你錯曬。

Me too
我都好自私 好想照顧佢一世
到我哋老 我會同佢講 你仲係同我識你個陣一樣咁靚

我覺得唔甘心較多，當初我都唔想放手，但後黎發現自己又唔似當初愛佢果種感覺，似唔甘心被拋棄，唔甘心佢風流快活多d…有人追我但我都冇應承…same as you唔想要水泡，無謂hurt第二個…

聽下啦 醒下啦

原來咁多絲打都有咁情況
我睇返我自己 真係好軟弱

me too

same

love is poison, or drugs.

甜言蜜語 講出黎唔洗錢架
唔好咁認真好嗎

點撚解我掉轉既😀😀😀

你們好堅強
係呢2個月 我好想死咗就算

你個陣見到個句野係咪覺得好sweet?

你留喺哩個post耐啲
就會發現自己既故事好似喺其他人身上唔同時間不斷重複緊
然後慢慢看淡

睇你點睇既姐

真係淡 出家了

你罰抄一百次第一句先

佢買自己嘢會俾返錢我嘅
送過4,5樣嘢俾我都窩心

下話

其實有陣時就係死性不改，有一就有二，佢返到黎最後都會走，所以我永遠都唔會隨便講分手…而上一個走左我亦不留不追

頭幾個禮拜 差D

但係係你話分手?

你襯我聖人緊就俾我屌下其他人啦

我ex 好喜歡佛學
成日去法鼓佛教聽
有次我聽到想出家

好快去剪光頭做和尚了

賣國賊

下 今次我乜鳩都無做錯 但係佢都走撚左
算鳩數啦 講經咩
要走根本你做唔做乜野都好 都係會走

不過佢有介紹晒佢d親朋戚友比我識，佢家人超鐘意我（佢分手果陣有糾結過因為唔知點同佢屋企人交代），佢d朋友甚至肯定我地會結婚…

啱啊
係愛嘅 點會咁易放低
我都咁成日同自己講 搞到自己人唔似人 鬼唔似鬼

其實個個開頭都係叫春叫到要生要死
但正常嫁 人有感覺嫁
發洩晒冷靜完先慢慢放低

認真便輸了

又極速打完飛機

其實你係長情姐…
失戀呢家野…不論男女都會有，只係同是天涯淪落人…

發洩完冷靜完 都放唔低點搞

認真就輸了

算啦 好攰了

細聲少少得唔得。。。。

I was the same in the first two months

佢阿媽本來其到我出現幾開心的話我照顧到佢
但慢慢佢只講我壞話
有日佢阿媽打嚟 叫我放手
我收線就喊咗出嚟 咁大個仔無受過呢啲委屈

睇黎你真係好愛佢

其實愛情從來無分對錯..
認唔認真都係
只不過係依家既人對愛情既價值觀都改變哂

我屋企人唔知幾時開始接觸佛教
成日又播歌又聽片又抄經
我慢慢接受到 之前清明返大陸仲行山派佛幫屋企求平安 痴左線

咁正常緊係…不過分手後我見佢whatsapp status都係呢句野…就知咩事…

*拜佛

好心酸

唔洗耐d，我留左一個鐘已經見到好多個我

個個分手都會將責任推曬落對方到

當幫屋企積福 好事
我信有神 不過唔係單一指一個宗教
總之行善積福

加一

繼續過好每一日 做好自己
即使原地踏步都唔好退步

其實我都唔肯定自己放低左未
不過至少已經唔再諗自己失緊戀 仲好努力諗緊人生目標

我當正佢係我老婆
定情戒指都送埋

情況 講既野有8成似

啱呀

之前佢生日，情人節，聖誕節果d我一係送買既禮物…一係就手製…我記得我最大陣仗果次係diy左部扭蛋機比佢😂😂佢通常都係寫張卡，最多係送個音樂盒比我…仲要特登揀首endlesslove 話我地主題曲…我已經感動到喊晒

所以留黎做咩

喂
你地個d都濕濕碎
佢話同我結婚啊
入教堂啊
生小朋友

仲話一齊會擁有一個家啊
點計啊

師傳
講依d空頭承諾真係唔洗錢架 唔好咁啦你地
不斷loop 咁樣好咩
我要屌醒你地

俾佢撚

我哋都手作仔俾大家做聖誕禮物
情人節我送咗自製朱古力、煮咗飯俾佢食
佢只係講得呢啲嘢咋？
佢有diy腰帶俾我

有無神鬼妖怪我唔知 但我接受到佛教其中一個原因係信哩個世界有因果關係
所有仆街賤男女總有一日有報應

人生目標得一個 以為自己goal 結果越位

的確，冷靜完就變浮雲，黎個再别康橋

冷靜完就好似聖人咁啦

其實佢都話要同我生仔
老實 我無諗過生仔 不過佢令我有呢個想法

依家生暗瘡就有我份

咁就搵野麻醉自己
不過講明，take野衰硬

有先算

佢同我講兩年後結婚
以後既生活 已經諗好曬
然後 佢依家攬住新女 幸福快樂

返工 飲酒都麻醉唔到

分手後我暴瘦再暴肥

分手之後我爛gpa
跟住一直爛到依家

咪撚再提
唔知為左乜鳩

咁唔怪得佢啊媽，緊係聽自己個女講野
咁就睇下你個ex點樣同佢啊媽講你啦…

其實覺得香港呢個濕鳩環境 對下一代唔好
佢都令我想生個女 FF個生活已經好開心

醒未啊
係就係會結婚
不過唔係同你結啊

畢業後結婚
永遠唔會走
老婆

直情心碎…之前仲同我講三千弱水，只取一瓢飲

訓醒未啊

其實分手冇話責任邊個咩晒，一分手兩個都有錯，唔會話邊個冇錯，一手造成，將責任推比人係令自己感覺良好d姐…呢個係我個fd同我講，因為我當初都將責任全部攬上身

我同佢講 結婚只係3000蚊既事拎張證書
唔洗擺酒 唔洗咩咩咩
諗起嗰陣討論過呢D就覺得好好笑
未醒啊屌你

我9成添

屌，呢d佢都有同我講過

咁個男仔幾大量，有啲男仔會因為你傷害咗佢block咗你或者嬲咗你，咁睇黎佢本身性格應該好好，係勁好。我都係本身冇咩安全感，最好日日見，但咁樣會比對方話太黏纏。
+1 經過今次，安全感直接係負數...

女朋友呢排愈嚟愈冷淡 我講咩都好似死罪咁

問多兩問佢做緊咩 佢就問我問完未

咁我以為佢咁樣係嬲緊 咪問係咪嬲 佢又話冇

叫佢心情好啲先搵我 佢就話唔係心情唔好 之後又話我咩

都話佢心情唔好

講好咗去旅行 佢冇啦啦話睇定啲先

係咪就完啦

蒲公英ching仲係到嘅，呢一年點

但每次諗起自己做錯過咩
個心就好撚柒痛 點解嗰陣要咁?點解唔做好D?點解BLABLABLA
係我錯 我知 真係衰

醒下..
你再諗返以前既事都無用
你係到喊 係到辛苦 係到飲酒
佢都係唔知 佢咪又係一樣正正常常繼續過佢原本過既生活
咁又何苦呢
我都我依件咁既死垃圾講既每一字每一句無咩說服
但係你信我啦 過多幾個月 好快就會無事 好快所有事就會重新上返軌道 而你地既生活都會繼續照住原本藍圖運行 最多無左佢咁解

傷心多一陣好喇 過多排就一定要開開心心 要笑

屌 我都想醒

俾人撚狗

我都有手織頸巾比佢，我第一次織…佢收到之後第一句竟然話佢個ex織過比佢，仲特登用防哮喘既毛冷織比佢…我聽完不是滋味囉…

exac7ly,愛情絕對有報應

可惜遇見左佢之後
我既藍圖已經變左佢做中心
呢樣應該係我人生中做得最錯既事

做乜鳩係都要同我唱反調

咁依家都無左佢啦 大不了你咪重新畫多次你個藍圖

我都有類似 佢話ex做過！ex點點點
佢受寵若驚 我真係聽到火

一年啦ching，搵過個啦

我都覺
我ex係專業人士 但聆聽同說話真係0分 佢試過演繹錯佢阿媽意思我聽
佢阿媽都話佢難教

真係一年啦喂
搵唔到
試過了
唔想搵人做水泡
唔想害人

我情人節都送左手織頸巾比佢 都係第一次織
但佢一次都冇戴過出街 話太長太厚襯唔到衫

我有點想 有啲又想佢幸福

駁嘴

我肥過部坦克
我半個月10kg上落

一樣!!!!
話想見多啲，但佢唔肯，話你係咁chur住佢，自己需要私人空間，同埋話你成日比氣佢受。

話你知 愛情係絕對無報應
屌那媽 我傷心左一年
反而報應哂落我身上
一年入面睇醫生多過返學
跟住gpa又爛哂

但佢cgpa已經夠佢拎1st hon

查實我都係，最近好難得遇到一個想追嘅，但都係會驚，淆嗮底。
會諗諗下不如算啦

打

已經無左愛其他人既能力

我都有講過就算我媽想大搞，我都可以同佢裸婚…宜家諗起真係……醒下啦柒頭

一樣
佢話佢好痴身 問我怕唔怕 我本來卻步
之後習慣咗 佢要見我實見到 我要見佢就要佢安排

報應呢樣 只係令自己安心

到之後冷靜期 佢話唔想見我/唔想同我講野
佢去邊做咩完全冇同我講過 我好似已經被分手咁
我搵佢 佢唔會覆
我自問呢段時間比曬自由佢
但係佢只係係呢段時間思考要唔要我 而唔係點解決問題
仲有識女既

根本無 唔撚信

個時大家有共識 話細搞

屌 我問佢 你會唔會唔鍾意我咁痴身/成日見咁多?
佢: 冇問題啊
3個月後
你可唔可以唔好成日逼我

屌 都係句
你做唔到 唔好下巴輕輕

我都希望!!!
佢係唔出聲，我以為佢係就我先咁樣，所以覺得佢好好。
但原來佢係一直忍緊我，但我一直都唔知，直到分手個刻佢爆煲先知原來佢忍咗我咁耐。

佢係大暖男…當初分手佢特登由台灣追到香港…宜家仲要同我講冇嬲過我…好多謝我同過佢一齊，覺得當初冇能力照顧我保護我先令我走左去，又話宜家我仲係佢心中既寶貝 唉…早知今日

我覺得接近

都係我會害怕嘅原因，好攰，
好運啦 bro

會忍唔住諗
我仲可唔可以毫無保留咁愛下一個?付出完會唔會又係分?

咁唔怪得你放唔得佢啦，比著我都會。

我決定單機一世

其實有現任又何必提前度，壞話除外，哈哈

我對佢好個時 又退步
後期就好啲 不過食住我

你值得更好

有好多時婆媳關係又好，岳母同女婿關係都好，中間個橋樑好重要

我都咁諗

自問自己條件都唔好

So sweet

咁佢又戴過既…

咁樣好唔健康喎…愛人前請先愛自己

咁你好好，我同ex係你一餐我一餐，但分手個刻佢講到咩都係佢比曬，我一毫子都冇出過咁。佢只係計較自己付出過啲咩，但從來冇諗我為佢付出過啲咩。

愛情無比較 無計較
你真心就好 你自自然就會改進自己

我真心 但係最後換左乜鳩返黎？
對人好 拎個心出黎 係唔會換到相同價值既野

而家目標要落返70kg

報應唔會即時黎，我自己既報應都等左三年先黎

其實分手籍口黎黎去去都係果d

男人經常覺得女人無理取鬧，但佢地又唔諗下自己錯啲咩！

放長雙眼

I know that feel
所以更好的人 會明白你付出 更重要係會珍惜你

世界無咩錯對時間遇上什麼對錯的人
愛情一直係有一方強一方弱

只係冇人敢講真話：我唔愛你/我變心

我知㗎

唔明點解唔肯坐低傾
又話曬時間又驚煩

唉…我都係…好驚負出完又分又hurt過

依家依個社會 邊到仲會有你所講既人

我都想有一日 我一係一齊返 一係聽到佢呢句

咁又點…佢既溫柔都比别人了

不是你的就不是你的，是你的走了也會回來...

sweet又點，往事只能回味

死心啦 單機終老

加油啊baby

假如你想要一件東西，就放它走。 它若能回來找你，就永遠屬於你；它若不回來，那根本就不是你的。

有得回味都好
最少現在知自己要咩

人唔病過 唔知有咩食得 有咩唔食得

咁如果我放走佢
佢又返黎搵我
但係又走左
咁代表咩

咁多人叫春嘅

Thanks
以現在進度 應該一個月可以

做乜鳩唔覆我
我太認真令你太傷心？

又係呢啲愛情葴言

水泡會浪費埋自己時間

打機

岩岩分左手 喊到冇眼淚
難得遇到夾既人 都難逃分手既命運
屋企人所有朋友都識佢 我都唔知點講出口
要不斷咁解釋 等於傷口上灑鹽
冇力再重新認識一個人 好攰

你個名

係，我有時發脾氣，佢就話我比壓力佢，佢唔諗下自己衰乜，我發脾氣通常得兩個原因，一係佢認承我既野唔做，二係佢講大話呃我，發得最大既一次脾氣係佢同條女食飯要我第一個鐘…

冇諗過咁多人都有咁既情況

好多事實我都心知肚明
只係感性得太on9
所以我先係度

報應係會黎得突如其來，防不勝防架

真 留名

因為如果咁講佢就要咩飛

因為呢樣野其實曾經我有諗過跳軌自殺

試過十幾次 不成功

講容易，做就難

但個經歷好恐怖

各位早唞

大家同路中人

最後才是結果

留名

可能又會返黎架
要撚狗嘛

壓力大唔叫春就叫雞架啦

好似被人玩咁

試吓啦
大家加油💪🏻

我打個丁算

係愛既，點會捨得離開你...

佢會話：唔緊要啦 有下次架嘛/明明係好小事
當時會諗 但點解咁小事都做唔到
依家我會諗 係幾小事 咁算啦 唔想再鬧交 唔想再嘈

而家既愛情經唔起考驗...

所以我hsjdbjsnxudjsjsnud
唔想再諗

失戀第一階段，歇斯底里
我當初都唔知點開口，講左之後其實冇咩
係我媽到宜家都間唔中提起，係咁話我比個賤男騙財騙色騙感情，起初會好唔開心，好似傷口上灑鹽咁，但係耐左就冇乜感覺
不過冇力再認識第二個係時間耐左都係真

呢啲通常後知後覺，分手會發現更多

好彩佢block晒我

為左個就算你死左都唔會返黎既人去死，未免太蠢…唔通你死左佢會覺得內疚同你冥婚咩，咪傻，要愛自己

咁sweet
之前我話不如買返個定情戒指，佢話老土

其實女人真係
男人幾慘都比唔上

純粹我個人睇法

唔好比佢撚咪得囉

你個個都好啲，我個個聖誕節直情唔係香港

我哋開始一個月 已經送情侶手扼

之前我發脾氣佢都會氹下我，果次為條女，佢咩都冇講，淨係企係到，我已經知今次仆街了，佢變左心

無事 放心

好難 始終仲愛

呢啲感覺呃唔到人

我都係，但個仔生都未生就已經冇埋。。

發現以前所言，只不過是過眼雲煙，如同虛設

我亦del了他

無樹嘅
呢到大把人陪

分手之後咩動力都冇曬

最後一次炒大鑊
佢唔氹唔理 以為我單方面分手
同曬全世界講 係得我一個唔知
我氹返佢 但之後都係完了

我之前同佢有情侶戒…係上面互刻對方個名…

大家都唔好再刻意搵返佢啲嘢睇 加油

都唔係架…有時男人既傷…唔係表面可見…

我仲搞笑話
個女叫一拳

琴日搵左佢一次 以為可以扮冇野
以為頂到
結果痛到cls

same but係情侶戒

食避孕藥食到身體勁撚虧
但佢從來都唔會知

我都係，好耐疚，好自責，成日諗如果我個陣.....今日就唔會咁。一切都係我既錯

我可能太睇少女人 或者太睇得起自己

可惜冇如果 以前傷害過佢
依家佢唔再要我 自己攞黎
屌咁諗會好痛

就係因為愛先唔好比佢撚，尊重自己既愛啊bro
講就天下無敵

係……

佢返黎都忍唔住做隻狗

你既世界圍住佢一個轉...

其實我生日個日仲搵佢 不過得留言
講咗佢好好 我希望佢幸福 要自己把握
我無珍惜佢...

咁咪碌柒 唉

說易行難

所以男人真係要知足啲

佢姓盧，我地果陣仲搞笑話男叫盧財，女叫盧婢

我都係咁睇醫生

佢有冇覆
屌佢都就生日 但我唔敢再搵
一搵親佢 我就痛到要係咁灌醉自己

受苦係自己 佢明咩？

醫生： 又黎？

可能我真係傷得佢太深掛

冇被虐傾向就唔好咁樣刺激自己，傷心又傷身 我有次偷睇完佢fb去返工，諗起佢fb上面同條女d合照…一路返工一路喊

無 生日快樂都無
我個日朝早6點醒 等到12點
希望佢會搵返我

何苦呢？

希望愈大 失望愈大

搵完佢係街喊住搵人出黎飲酒

唔好咁講…失戀道路上，你我都係同路人，冇分邊個慘情d既，只係有感而抒

都係平常心 有起伏
不過都係個句 算吧

唔知
犯賤

我都曾經圍住佢一個轉…轉足三年，連我唯一既媽地位都低過佢，諗起就不孝…

我都係
為咗佢一句戒酒
分手一個月 我一個飲咗支紅酒
好彩有frd陪

大家都為愛受傷
邊到賤

賤在求同等佢返黎
明知人地搵到幸福 唔抵得

我1年不到 更覺自己不孝
我阿媽都年紀大 佢生日匆匆食過飯 就去咗陪佢

我之前發夢佢返黎我身邊，我都成隻狗咁飛撲佢到，宜家發夢見到佢，我一係就嬲到鬧爆佢，一係就對佢視若無暏…時間會沖淡一切

我本身唔飲酒 佢帶我飲
其實自己好撚憎酒
但依家鍾意tequila vodka
愈苦愈烈愈好

係人都會 又唔係禽獸
正常的

琴日夢見佢 雖然係假像
但夠我開心成日

我試過發夢同佢加雙方阿媽坐低傾結婚

Tequila 好飲
我飲一shot 一shot

所以拍拖真係唔好只係圍住一個人轉

我醒返喊咗陣

好撚貴 遲下去超市買一枝算

對 好弱智
佢阿媽生日 佢病到就死都慶祝

我覺得就黎可以整個失戀之同是天涯淪落人分享會

我飲cheap 嘢 gold tequila夠我high

我有當面問佢 點解你呢排咁冷淡

佢話唔係啊 咪同平時一樣 之後笑住咁攬我錫我

依家佢瞓又好醒又好 去邊都好
唔係我問佢 佢可以唔講
唔係我搵佢 佢可以唔搵我

佢覆同事仲多過覆我 仲開心過覆我

我頭果個月我成日覺得個心好悶，抖唔到氣，發夢見到佢又心痛，果陣以為自己就死

但nh都68/shot
飲4shot都夠買一枝

呢到夠傾3個春與秋

唔想食唔想瞓 淨係痛同喊

係㗎 賣酒好好賺

建議坐低認真傾下

所以買枝擺屋企算了

呢個係必做 做唔到好難行

呢d情況我睇不出三個月一係佢令你講分手，一係就佢講…我諗佢可能鐘意左第二個…又未確定關係，所以拖住先…因為我都係咁

點會冇諗過 日日都想同佢面對面咁傾

望返上個禮拜啲wts sc紀錄日日都十幾頁

今個禮拜幾頁都唔知有冇

我唔放得
我試過好急飲咗支rum 之後胃痛到爆

每人上台輪流三十分鐘發言

你分左幾耐？

我都係

佢一話要見我，我有咩都即刻推曬。(返學，即刻走堂; 見朋友，即刻甩約; intern，即刻話唔舒服最後甚至quit埋)

而我話要見佢，佢一句，我要同下莊食飯就唔見。

下位了 三千小姐

我都反映過
佢話工作攰 又話無時間陪阿媽
我呢...唯有做狗

我直接問佢仲想唔想一齊算

我都係…佢話唔開心要人陪，我即刻推晒d約，實習話唔舒服，返學走堂去見佢…

講左三粒鐘，十四版啦

正中佢下懷 之後就會話係你提分手先

因為我果個都係咁

依家冇喇
前一排就咁

想一齊未必愛

聽到好撚想喊

張敬軒正

只是我不懂得如何去愛

Btw有冇睇佢演唱會

冇錢，有錢都冇飛

廢事單拖咁毒 冇撲過
等碟

冇所謂啦 當放過佢又好 放過我也好

只要佢開心就夠

唉 呢幾日做乜

我以前都係咁諗
分完就係依家咁既死樣

想死

呢首真係

我知錯我肯改 返黎好冇

唔想再拍拖喇

發夢夢見同佢和好如初，攬住佢好耐
扎醒，發現自己喊濕枕頭

Ching....我同你一樣，不過我係發夢見到佢同我一齊返，好開心，係到傻笑...好甜 然後一醒見到我屋企人，然後我就即刻訓返唔想個夢完....

其實都係既，咁樣落去只係有名無實

愛你都變成傷害你

從前為何 纏在你附近
更加速發覺 原本都不相襯
早晨

我諗我冇機會
我同佢分左手一個月多啲
其實我同佢唔係話鬧得好唔愉快，但現實問題+long d

佢呢幾日居然走左去同泰國旅行，我唯一同佢去過的地方
我諗，佢去得既，應該都心裡面冇我

佢講分手 我今次無留低佢
因為我怕咁行落去會令大家都難受
我見佢其實真係好辛苦 好大壓力成日喊咁

通常有問題都解決唔到 以前已經係咁就算我同佢講道理或者係剩係道歉氹佢都好小見效
通常都係等佢下左火先會完結

唉 依家咩都唔想做

我都係 個感覺好似如釋重負
但內心好掛住佢
好想可以見佢著婚紗同我結婚

巴打
我同ex分左半年
本身已經斷聯
經common fd得知佢同fd plan緊去泰國
我同佢上年先去完黎 仲要大家都係第一次去
我自己應該仲有段時間唔會想再去
但睇黎人地已經放低左

我唔知佢有冇放低左我
但我就一定放唔低
分手時間太短，大家又愛得咁深
我係有啲surprise點解選擇去泰國，但anyway唔會再知道原因

其實我唔太信佢已經冇哂感情，因為我地分手，係現實問題大於一切

同你差唔多
問佢 其實我有咩唔好或者要改既地方呀？你唔好死忍爛忍呀。
佢:冇呀，你一直都好好，做返自己得架啦
5個月後
死港女，脾氣臭，公主病，把口毒舌，諗野幼稚，唔識體諒人，你呢啲死人性格點同你行落去呀？我地分手啦

佢真係好好 個ex有佢一半就好了

話一生一世咪又係分

我個報應即時黎

一方願打，另一方願堐

咪係！最後個關係就搞到咁

你經歷過?

攰啦，付出咁多，換黎同樣既結局...

大支哥

佢係唔會耐疚，就算你去死，佢都會覺得係你既問題。

男人通常會將自己既傷收收埋埋，夜晚自己一個人流淚

發現佢flirt女，搞到我勁擔心，擔心到晚晚訓唔著，最後有埋情緒病
食情緒藥食到身體勁撚虧
但佢從來都唔會理，覺得唔關佢事

當失去佢，就失去全世界咁

一定會去

而家地位連同事都不如...

諗起上年既今日同佢去長洲玩到勁開心，但邊個會估到下年既今日就....諗起都想喊...

但佢呢？

但佢呢 每日都好開心

我一定冇機會，因為我宜家分左2個月多啲啦，但係佢同我分左2個星期左右就冇第二個男仔玩佢喇

咩動力都冇曬

佢下火可能要好耐...佢下得黎可能你已經有另一個...

Hello 過期利賓納

咁你都應該要move on啦
其實我都應該要，但做唔到
日頭幾忙幾累，入夢都係見到佢
分手時佢同我講，而家佢冇能力擁有愛情，現實問題
我仲妄想緊呢幾年俾心機，如果解決到佢既問題
就可以再見佢

一到靜靜地 我就好心酸
究竟咁傷心做咩 佢可能已經同其他人開心緊

我放低左好多啦，我宜家發夢都唔會諗佢

分手半個月無交談，雙方無block無盛
一次機會下傾左幾句，發現大家對話已經變返好似朋友般
好似輕鬆左好多，好似放得低了

然後頭先睇返拍拖前既chat history，先發現自己有好多對於拍拖既睇法同佢講過，但同佢一齊時係冇做得到，知道係我忽視左佢感受。雖然大家拍拖時間唔長，但依然覺得好對唔住佢

同埋好多謝佢俾左呢個機會我

每日都好心酸呀

大支哥加油

你都係

睇到你地幾個 又諗起上年我係到叫春叫到爆左十幾個post

唉
唔知講咩好 努力啦 總會過 不過唔知要幾時咁解

有排

佢通常都會嬲好耐 好難氹 但係我次次都有氹 只係咁樣行落去我地都會辛苦

叫左成年都無撚好過 無撚用

可以整個負面情緒失戀group

其實講真個句
無論你點樣叫春 人地點樣安慰你
你自己一日諗唔通 唔放返自己出黎 人地再做幾多野幫你都好
都係無用

有時我會諗 究竟係仲愛 定係不捨 還是不甘心
直到我再見返佢之後 我發現其真係三樣都有

冇辦法，叫春只能夠上連登，我唔可能喺真實世界對每一個朋友呼天搶地
我上一個都用左兩三年，呢一次，真係唔知要幾耐

agger 應該係我太廢

頭先同事俾咗靚女frd相我睇
真心覺得好靚 但一啲都唔心動

冇辨法 叫春只能上連登

冇辨法 ，叫春只能上連登，啱呀！
真實世界真係唔可能對朋友呼天搶地

因為覺得個個都唔及之前嗰個

唔急 慢慢黎

咁我咪仲廢過你

無錯

打和

而家想集中去谷自己既事業
到有錢，會返去再搵多佢一次
如果真係唔得，先再算

super

唉

到時真係唔得 都要放手啦
你都唔可以點

屌咪撚覺得自己廢啦
人有負面情緒好撚正常 只係大家需要既時間唔同
點解有啲人分完手仲風流快活緊啊
唔係佢地唔識唔開心啊 係佢地已經唔再在意你地段感情啦
特別嗰啲哩頭同你講分手下一秒同第個一齊嗰啲仆街啊
唔開心還唔開心 但咪再為左啲垃圾去埋怨自己做錯乜有乜唔好

我都係，好擔心成世都會係咁

如果搵佢既時候，佢有另一個，咁點？

祝福

好岩 仲愛 定係不捨 還是不甘心
依3樣野好難分

所以話，到時再算
其實佢既然知我會搵佢，而佢唔等我，其實都明架啦

以為可以一齊到最後
但到最後佢拖咗人地走

好撚想死好撚痛
終於見到佢新女同佢張相
喊到收唔到聲 好辛苦

個時搵新工 特登係佢屋企附近
每日經過都不是味兒

I know that feel
好好釋放

入個post
係留tg 等人搵
見到啲人叫 arbo 肥羊 同佢真係好似

佢住個區 我已經有2年無去過

我無得避 太近

見到佢會唔會大方打招呼？

好想見到佢 攬住佢

你地因咩事散
Sorry無追哂po

磨合唔到
佢做唔到承諾 違背諾言 少理我感受
我講嘢傷害佢

拍咗幾耐？

點解會憶咁美好？
點解一夜之間所有承諾玩完？
分咗手一個星期都仲係唔習慣

我由無再見到佢果刻起 都無再踏足過佢住果區

初初點都會唔開心 好快無事

點解要挽回我?(長故事 慎入)

我嘅分手post

終於做到
BLOCK曬佢IG WHATSAPP
打左最後一次電話比佢
好想講我愛你 但忍住冇講到
喂 我愛你
所以我見到你同佢一齊張相 我再次崩潰
而今晚我都發現 原來
你未分手之前 已經同佢...
但最後 我唔憎你

hey jude

乖 無事 摸頭

It’s where my demons hide

行雷

乜承認自己係個賤人好難咩？
未分手前已經有變心
仲要賴鳩返我
係唔係男人黎

都係個句啦 唔想認自己係仆街同衰仔就係咁架啦
算啦 你咪當買次教訓 下次學精少少啦
依個世界賤人有好多 或者我地都要碰碰撞撞好多次先會遇到一個真正好人呢

呢度好似越夜越熱鬧？大家係咪開緊party？

Yes

有冇巴絲挽回緊 但好無力...

等你地落山圍爐BBQ

扮落左山？

游埋出公海返黎你地仲喺山上面唱緊歌

山頭太好玩不願落山

曾經說出 今生不愛你

1年不到

有d野唔係一時三刻放低到既

好多人嘅經歷同我都好似 好痛呀

Me2
放不低

為何永遠放不低

因為愛過 唔捨得 習慣咗

習慣好恐怖

唉 慢慢遠離吧

你絲定巴?

每個人失戀頭段時間都係咁

有冇睇過前任3
我喊到仆街

可惜我錯過左佢 報應

報應有長有短

舉辦地點，長洲情人鎖

我都係，前年仲同佢係台灣玩足一個星期超開心…

佢成日應承左我既野都唔會做…約左我又話要同老豆老母朋友食飯或者有野做…好多時都係我去搵佢，叫佢過我到佢會叫返我過去，不過可能係我太過想人陪

聽說愛一個人一年要用三年忘記…

我試過同fd呼天搶地，但係好多都唔明我感受，覺得我誇張，又或者覺得我扮受害者……

仲記得當時分手，佢話要專注事業，做一個更好既自己，令我重新鐘意返佢，我真化信…真係信…但係唔夠兩個星期…佢同條女一齊，仲同我講果時咁講係hea尻我…你地覺得我分手果時個心碎左幾多次，未癒合再碎過，碎到變粉

我當初都係咁…想睇唔敢睇，到自己以為頂得順or無意中睇到，就痛到，喊到收唔到…過多半你就會習慣，every thing gonna be alright bro

我分左手差唔多一年都未習慣得晒

返左大陸，返黎已經即追返post

我有佢gmail acc.
我未分手前幫佢cap圖冇發現，我分左手之後係張cap圖到發現左原來佢一早同條女有合照仲特登save係99 drive到

我愛佢冇一年，但應該唔止三年至忘記到
我曾經promise過要俾佢一個家，但佢而家跟左呢一個人
傷到入骨

屌 我終於知原來未分手都已經有路
整理完時間線就勁撚嬲 唔再傷心

挽回過，但係佢一心要走點都係無力

哈哈，我都被佢講呢世都唔會再鐘意我，過去所以野都頓時煙消雲散

我都有同佢講過放到手，放得低…但係其實好難做到

巴

其實明知人地有男女朋友都走去耍手段搶人男女朋友既人有冇諗過報應…
同埋講出黎都唔馨香啦…我諗當人問佢點同個男/女仔一齊既時候…冇人敢講條仔/女係我當人地拍緊拖既時候係人地手上搶返黎

習慣左先係致命傷

我明架朋友 因為我都差不多，我講過非君不嫁…但係佢就走左

所以我宜家發夢都係鬧爆佢

頂 個時同ex去畫心心木板 掛咗上去
分手後 我單機入去拎返 個店員仲講 下次再嚟畫過
我走個時喊到仆街

店員唔識做

最撚嬲係佢分手原因仲要話返我

都係果句，冇仆街會認自己係仆街，佢地最鐘意就係推責任比人令自己感覺良好d，冇咁仆街
好似我個ex咁，話我成日發脾氣，又要佢陪，話我冇比空間佢，比好大壓力佢，之後又懶係自省咁話我地係少左溝通，佢會改，之後又補刀話唔會為我而改

店員唔知我分手嘅
但真傷心

臭雞配人渣
隻臭雞知道自己搞散人好唔好意思？
人渣咁推卸責任好唔好意思？

最仆街既係，講到我無理取鬧發脾氣，唔諗下自己做錯咩，有幾多承諾冇守，我先發脾氣，講到得我一個要晒佢d空間，又唔諗下自己有時想我陪佢我都無怨無悔咁掉底所有野去陪佢，又唔諗下自己頹又要我安慰佢，佢既野又要我操心，佢仲要有時洗我錢，佢屋企有成5,6個人撐佢，我得我媽撐我，仲要唔撐得幾多，佢唔諗下我身心壓力幾大？話我地溝通少，我定時就問佢我有咩要改，變得更好，係佢自己話冇野改，已經非常好

拎返就知咩事啦…

最好笑係佢地可以好似旁人咁笑看此事…明明局中人，卻只得我一人心碎…

絲打幾大？

我個ex分左手之後隔左一個月之後whatsapp我，問我佢本passport係唔係我到，我話你既野我已經全部一件不漏咁還晒比你（佢之前有好多野放左係我到，因為佢成日唔記得野，但我除送佢既禮物之外一樣都冇留係佢屋企）佢仲無恥咁話之前好多野都係我幫佢保管，好大可能係我到，我仲真係幫佢搵過，不過冇，就算有我都會幫佢燒左佢

芳齡22

有時見自己身邊有d差不多年紀既人已經結婚生仔，生活美滿，真心心酸…

係啊
依家玩到扮唔識 笑死人

不管危不危險 都要放下一切 跟你走
只要 一起承擔
只要 你不放手

曾經的我

同我ex差不多
你上面呢段 我諗起ex

嗰陣仲話一生一世...邊有諗過今時今日會變到咁

分左手一個月左右，有次我去科學館（其實去懷念下…之前有同佢去過）之後竟然比我遇到個ex同條女，我扮見唔到佢地，佢地都係，之後比我見到條女攬住我個ex，我個ex又回抱佢，好似特登做比我睇咁…我即刻忍住眼淚走

why

放天燈話一生一世

對狗男女係某主題樂園做
我勁想去玩鳩佢兩個
真心好嬲

今日分手一個月 個心好痛
以為自己放得開 但其實未

我果對都係某連鎖快餐店做 （非m記

我都係太想人陪，日見夜見好似糖黏豆咁就最好，但佢偏偏就好似好需要私人空間咁。仲同我講: “你知唔知男人好多時候都好想自己一個，所以我地咪唔夾囉!”

was the same la bro

以為自己打
一樣係問佢又話好好 鍾意咁樣既我
最後又係一句接受唔到就分手

加一，好多時候都係我過去搵佢...

你嘅同你ex 背景
與我同我ex好似

無朋友可以呻 佢又有上連登
我都唔知可以點
分手後佢話想做返朋友 但我好決絕咁拒絕左

我想去屌柒條女
扮pure扮true
實際上勾人男朋友 仲要扮無辜
扮曬係因為我同條仔唔夾先分手
臭雞 他朝君體也相同

點解呢個世界上咁多帽事
利申 我都係 因為ex變左心鍾意左第個所以散

因為我好冇安全感，所以好想佢陪，我以為佢知道，所以一直冇野…但係佢分手果陣竟然話自己其實一直唔開心咗好耐，但係一直嘗試去努力，講到我勉強佢咁，既然你知自己一直唔開心，點解唔一早講分手，等我沉淪咁耐先一巴打醒我…心碎了

但係性别掉轉姐

我本身以為真係我錯
攬曬所有野上身 係咁怪自己
都係人渣招數

分手可成為朋友真係極少，始終有芥蒂

所以我發誓以後就算鐘意一個人，但知佢有女朋友，我一定收返晒

分手個陣 佢講左一大堆我既缺點
原來只係為左掩飾佢變左心既事實
係埋一齊三年 回憶點解可以咁快抹走 重新出發

我都係三年
同樣疑問

係啊
所以我拒絕左
分左手一個月 以為自己可以好豁達咁祝福佢同對方一齊 但都係唔得 好難受
係朋友面前扮到無乜野 但其實個心好痛

其實我喜歡女朋友癡身
假如我講明休息 佢俾時間、空間

佢話大家相處好似變左朋友咁 已經無左愛

呢到好多都係咁，明架
但係放低呢家野，真係靠自己
呢到最多叫春既時候有班明你既人一齊叫春

少少match

我都想搵個比我癡身既男朋友

所以都move on緊
始終人會有軟弱既時候 都係上下黎叫春咁

呵呵，變心就變心啦，廢話多多

見佢成隻豬仔癡住我 就好開心

加油 ，我差唔多一年都放低五成
之前我因為佢同前前度分手，我覺得自己係一個好容易見異思遷既人，但反而係我沉淪咁耐

往事只能回味

唔知佢想唔想走先慘 唉
不過今日佢已經7個鐘冇on whatsapp 了

咁你不如直接問佢啦

其實得單剔
不過我唔知佢去咗邊 佢唔肯講

有冇頭像？

因為佢 我已經怕左同異性相處 利申 絲
其實同其他人有發展機會 只不過我暫時未想去害人住
始終心入面仲有佢
已經搵緊好多野做 希望時間真係可以沖淡晒所有野 一齊加油

尋晚睇倒ex同新現任去旅行既相

有，佢冇block 我

唉，我已經唔記得點樣愛人
點樣開始一段新關係都唔識了

我分左手一個月已經睇到，冇乜野，喊到仆街，個心痛到訓唔到姐

只有等

有明既人真係好好多，唔洗雞同鴨講

每一次知道佢有新都好似失多次戀咁
但今次見合照震撼d

Whatsapp 問咗句係咪冇網絡

散咗幾耐？

絲打 加油
當時我同ex 一齊
有個女同事雙親過身 因為佢有讀心理輔導 我問佢點做好
佢答我 你同人好熟咩？做好自己嘢 理人咁多
我只好無理人 以為自己太上心

到我ex個舊同學個男朋友 (佢2個都唔熟) 搵佢傾計
佢就勁關心
我有種勁無奈感覺 怕同女仔相處

2年半

唔想再打，今日寫既野

兩年半都放唔低

真
之前同ex打埋同一隻game個陣 識左個大家諗野都好似既男仔 好似大家都明白大家咁
識左三年幾 同ex一齊三年都無咩點傾計 多數佢散個陣會問下我意見呻下咁
時機真係好夾. 散個日喊到仆街 佢搵返我
同我傾左一陣計問近況 開始熟返
但可能 自己真係怕左同男仔相處
今日delete左wtsapp 原因係怕左 再熟落去會點...

係，我有試過同未拍過拖既朋友講，佢仲話佢一定唔會好似我咁，我話佢未經歷過唔會明

我已經唔想再同任何朋友講

唉
一靜就好掛住佢
有時候真係諗 我邊個位做得差

出現了

加油啊 巴打

怎麽樣

都係online 覆第二個 好尾先覆我

或者唔睇我msg 就off

有時罪名係莫須有
神女如無夢，襄王有意亦冇用
我夠比佢屋企人，朋友同曾經既佢讚我係賢妻良母，到頭來有撚用咩

why dont you ask her/he if she/he wanna go or stay

問過喇 叫我唔好逼佢

7個鐘小兒科

正所謂 不回應已經是一種回應

冷靜吓囉 有時可能問多2問 佢就心煩
向好方面諗 你仲聯絡到佢

Excat7ly 已經逼自己唔問佢嘢 只係閒傾同關心下佢

好唔捨得

咁又點 人地唔覆啦 可以點。。
做到咁真係好肉酸

其實會好辛苦 個感覺始終唔同以前
有需要上嚟圍爐

佢仲肯覆 只係

變曬了 已經返唔返去以前了

我係一個月內
不斷留言 send e-mail 佢都無理
個心好空虛 覺得自己好下賤

都好 我想聽返都無
有時候 無咗就無咗

算啦 唔好期望太多

我都覺自己好犯賤

巴打 抱實

冇乜期望了

平常心啦
有緣可相遇

I know
想去旅行散心

講得呢句都近近地

去啦
影多啲相 可能心態唔同 自己有另一啲際遇

唔知 覺得仲有希望個下先最慘
明知無

唔好sad 加油走出來

我又係
不過放開少少咁囉

我知啊

今日同佢嘈完場交，知道真係冇機會啦
唔知你地會唔會咁
坐喺度，但個人感覺好似跳降傘失重咁，覺得自己free falling
心跳好快
我今日呆坐左一日就係咁樣

我明
個心不停下墮 好似無止境
好空虛 好冰冷

好熱鬧 係咪每年呢個時候都特別多人分手

個後鏡壞咗

好難走啊

我唔識影相

我都唔識 淨係幫佢影得多

明知佢都唔會覆 但都死心不息咁搵佢
真係好肉酸啊

我走唔到 垃圾

暑假

Me 2

有過

一齊出走

我每左差不多成年

我都係
唔捨得delete

真係可以搞個叫春會

我直情未必會睇

三千絲打圍爐取暖

4千幾張相啊

我三千幾 delete過 再搵返

未del

其實我有back up所以

我都想del 但落唔到手

唉 放過自己啦

我知佢有睇

想要啲時間觀察下

好撚不負責任 想點咪講 想散咪出聲
點解要唔覆要避 好乞人憎

我三千幾張，照del照撕無誤

有咩好觀

處理問題既方式

啲仆街係咁仆街架
對佢地黎講唔需要對你負責任
佢地唔怕出面做衰人

唔會出面做衰人

已經一個月
我知佢同第二個一齊，亦都因為咁我鬧完佢被佢藍tick 之後睇唔到icon status 同last seen
但Facebook Instagram 都冇block
個個都覺得佢對我好仆街，但4年半真係放唔低

睇下有冇機

我都係啊 上年到而家

同咗第二個就冇了

醒未？

驚做衰人先唔敢開口咋呱

打錯左 唔會出面

我仲覺得佢會搵番我
肯定我ff得太多

唔想醒

Ff 多咗

呢個處理手法會唔會太唔成熟

唔想都要醒 你係nothing咋。。。

係非常唔成熟 好難想像到一個曾經咁愛既人會用咁既方法對自己
都係因為自私囉 只顧自己感受 自己唔做醜人就得

佢要避要唔覆 你可以點？
我都已經唔知可以點 好累啦

得想散埋心再決定

其實都無辦法 佢咁狠得下心

好彩最後我屌爆左佢一大輪先完
條氣都順d 因為我真係好失望 覺得自己信錯人
廿幾歲人咁樣處理分手

夠鐘死心了

我上年同你一樣 佢到最後都係無講過分手 自己就消失左 呢啲人真係好不負責任

痛多幾次就會痛到麻木

所以 算了

最慘仲係好想聽佢講一句

幾多對 持續愛到幾多歲...

有 不過這些機會

人就係咁自私 仲要做好好人咁 等自己冇咁內疚

你最後點樣自己抽身

係咪真係男人唔壞 女人唔愛
我都好想好似佢ex 咁 有人為佢牽腸掛肚 做少少嘢就好開心

一聽就喊

其實人類都係犯賤
對佢太好就唔會愛 因為覺得係理所當然

珍惜眼前人啊 識唔識架佢哋

其實知道呢世唔會再見
我同佢嘈到幾乎要絕交，其實都完左，都唔知仲嘈啲乜
可能我只係覺得自己輸左，唔服輸
佢又一味話我俾唔到佢想要既野，我不忿

講真，佢係為錢而離開我，佢點會肯認
認左又點，唔通我好有錢佢又會返黎咩
但我就係覺得唔甘心
佢曾經唔要錢只要我，但我反應太慢
而家佢講到明除左錢咩都唔要
哎

如果唔係我死逼爛逼佢肯定想不了了之

到而家都唔係幾抽到其實
隨住時間 果種傷心既感覺係淡左 但一諗起呢件事 都係會...

識就唔會咁

我明你 會覺得點解咁對我
我寧願一野收我皮
拖住我 我又以為有希望 又要估佢諗乜
個個period真係好辛苦好辛苦

老奉對你好咩 我愛你咋

佢哋心態係咪：你愛你嘅事 關我撚事

我個時都同過ex講 唔好當理所當然

逝去感情如何留得住

最尾都是咁

冇可能一野就放得低，除非玩家心態

係啊 明明都相愛過 完全無諗到佢最後係會咁樣
最慘係等緊佢果段時間一直都信佢唔會咁不負責任
但原來人地一早就當起左你飛腳

點解定時定候 到夜晚 就會有莫名嘅傷心感

無錯⋯⋯ 真係太信佢 但最後就知 原來只係自己諗得佢太好 我明你呀巴打

咁佢都做足戲 掩飾得幾好既 如果唔係一開始都唔會咁信佢
愛一個人係咁受罪

唔識 識又點會咁

都一年啦 放低佢啦 唔值得呀
佢肯同你分手 你應該走夾唔抖
咁嘅人都有 簡直係禽獸

我們的人生總有遺憾，你只能選擇面對它的方式。你愛的人或許不能常在你的身邊，但絕對會希望你好好的活、好好的過，而他會永遠活在你的心裡。

人永遠都係失去左至知重要，好似氧氣咁
吸極都有，唔會有感覺，但缺氧唔駛三分鐘就死

係得呢個po睇得耐 啲禽獸真係層出不窮
有時真係要怪自己唔好彩

咪係！講黎都曬氣

有時覺得自己好不孝，失戀大過天，而家先發現拍拖既時候原來從來冇理過屋企。失戀之後又好唔開心，係咁對屋企發脾氣。但明明屋企人先係對我地最好個個。

失去左都唔會覺重要

唉，以後都唔好成個世界只係圍住一個人轉。如果對方同你一樣都係成個世界只係圍住你一個轉，咁就最好啦，一定sweet到落去，但好多時候唔係咁

個感覺真係唔同咗

個感覺真係唔同咗，佢搵返我既話，我都唔知會唔會再同返佢一齊，始終傷得太深同埋唔知佢下一次又會幾時再走。

加一，覺得自己做到cheap曬，冇曬尊嚴

希望愈大，失望愈大

世事真係意料之外

最近有個唔熟既朋友都分咗手

其中一方換新環境就好易散，唔知點解。

睇完呢個post先覺得其實自己唔算太慘
一山還有一山高

一定入！

我換左十幾次 唔見我講分手？
根本係人問題

準備開帖啦你

夠我慘？

OK SIR

你都係絲打?

啲人唔係話time will heal架咩？

自己攞黎賤

新POST

好左啲 但一定唔會好返晒

咁狠心我做唔出，但估唔到對方做得出

good boy

其實係 不過一隻手拍唔響

十對情侶，有誰捱得下去

做得出既人 就唔會係呢個po出現

之前唔明呢啲歌詞，分手之後終於明曬...

感情真係好脆弱 見到人地拍長拖仲keep到好似一開始咁 覺得真係好得來不易

但對佢唔好，佢又會離開，然後你深深自責。

冇力挽回，就要懂得放手.....

根本係人嘅問題 佢要走求奇搵個理由hea你都得

Agger